有咩工係fg可以20k up起跳

🧐

IT

medical field

連登仔50k

政府職位空缺

職位名稱: 警員

部門: 香港警務處

職位編號: 43009 (公務員)

薪酬: 港幣每月 $25,380.00

查詢電話: 2860 2860

截止申請日期(日/月/年): 全年接受申請直至另行通知

可按以下連結，參閱有關空缺的詳情:
或下載「政府職位空缺」流動應用程式 :

[Android]

[iOS]

土木工程師

叻既fg 真係30，40K都搵到

如果你大學鳩讀又爛GPA又無intern 又hea鳩流流
當無讀過中學價錢好合理啊

死全家

兒子

我果陣100k

地盤大判

唔好吹水

叻仔

而家supply大過demand，唔好expect太多.

Jre officers

programmer

精算

我早幾年200k
第一年dse

civil/bs engineer全部都20k up

MT EO 紀律部隊

fg 22k(20.5k+每三個月4.5k bonus)公價嚟
底過22k一係就hd/asso，一係就無朋友
如果底過就再send cv啦

非專科唔洗諗

周街都大學生

Me fg 18k ???

認真 今年FG 爛gpa都搵到20K

底過 睇左幾次先明

個個post都有50k假膠

sorry lor

buildking有幾個盤都請人

真

Medical sales
Under 18k

ok... medical professional

職業：兒子

銀行輕鬆

IT 狗

bank graduate
MT 全部輕鬆啦

有，但做到隻積咁
利申：做緊

Real
FG ~22.5K
計埋雙糧 bonus 嗰啲就大約25K

是但文員都20K啦

PTGF

洗碗都30k

sales

N展狗